樂富地鐵站係咪有便衣狗？！

可能自己多心

8點返樂富，本身一邊閘可以出可以入，但變咗冇得出，全部要去另一邊閘出。有個高大四眼仔企係中間碌柱處果邊係咁昅人，帶着單邊藍牙耳機！ 正常出閘左邊好多位可以等人，我都好似冇乜見過有人企果個位，同埋等緊人應該玩下手機掛？所以覺得有啲古怪，我出閘果陣互胡咗兩野咁！

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

係冇得出果邊出咪得囉